李家超：有些人去外國要求制裁 約見到的人士連特區政府官員都約見不到 就是外部勢力干預

李家超：港區國安法實施市民生活如常 不因言論被私刑

保安局局長李家超表示，過去12個月本港發生很多暴力事件，有市民被持不同意見的人士追打、恐怖主義滋生、港獨行為肆無忌憚，亦有人邀請外國政客干預香港事務等，令香港發展至難以想像的地步，他相信「港區國安法」的落實可以解決到部分較嚴峻的問題。李家超接受本台專訪時表示，一些事情的發生可以判斷有無外部勢力干預，包括有香港人主動要求外國制裁本港及中國的官員。他表示，有些人去外國約見到的人士是否普通人都可以約見，那些人即使特區政府官員都可能約見不到。李家超說，人大作出「港區國安法」的相關決定時，已說明是針對極少數危害國家安全的人，他不相信一般老百姓會做這些事。他舉例，一地兩檢推行初期亦曾引起爭議，當時人說「隨時在尖沙咀行過都會被失蹤」等歪理，但一地兩檢推行後一切如常。他相信「港區國安法」實施後，市民的生活如常，更不會再出現「發表言論被濫用私刑或追打」等情況。

2020-06-16 12:49:20

「隨時在尖沙咀行過都會被失蹤」

林榮基

他不相信一般老百姓會做這些事

攬炒團隊

我twitter，侵隨時retweet我

好酸

大家繼續如常生活

睇葉劉就知，開口埋口都黃之鋒

逗幾十萬人工，約見不到
無人工，約見到
即係你廢囉

亾告天下話自己連g鋒一個學生仔都不如

約你，你都唔肯見啦

酸到呢 好地地做咩要見你
當人哋係訓練員要收服比卡超？

見班puppets都無咩意思

特區官員唔知自己係過街老鼠?
一陣酸味

你廢啫

蛇頭鼠目，咪話局長，人地見到你以為係保安咋

你吔可以隨隨別別見嘅咩？
你吔直接交涉喇不如

其實會唔係你喺國際層面柒到連個普通平民都不如啊
有邊個發達國家嘅政治人物 會接見啲極端武裝恐怖組織嘅頭目架

雜總都見侵侵
咁佢係咪外國勢力

支共?

接見塔利班

你要見 人地就一定要見嫁咩 人地有權見唔見你嫁嗎 傻鳩黎

有冇諗過點解外國人士唔見你班柒頭

你約我我都唔會見你啦
以為自己邊個呀
奴才咋你
無人識你呀

留意返 係講緊「發達國家」啊

可約見外部勢力嘅攬炒團隊眾籌link：

姐係見個出名小小既人都要比人拉

人地係唔見你班閪官你唔抵得呀太監

他相信「港區國安法」實施後，市民的生活如常，更不會再出現「發表言論被濫用私刑或追打」等情況
的確「港區國安法」後係無分別,因為而家都一樣會變浮屍,行行下會失縱,屌狗會被判監,鬧狗會被禁低打到斷骨爆頭

人同人溝通

畜生要同返畜生溝通

畜生不能同人溝通

河童都係快D搵大飛啦...或者入定去美領..

講真 香港市民撚知政府想約都約唔到
不如政府整個list出黎
話比市民聽邊啲人佢地約唔到所以唔比我地約見

無人識你呀

搞笑 一班高官連法案係點樣都未知就話全力支持
問佢哋意見就話我相信中央乜乜柒柒 冇啲自我意識
做傀儡做到咁出面 呢啲閪官就算喺街邊俾人捅都係自己攞黎

咁你好應該反省吓
低級塌臉狗

邊個香港官員約過鬼佬傾偈但失敗？

呢句真係好酸

狗養家超約恐怖份子應該ok

個政府冇公信力同冇管治正當性人地咪唔見你囉，你根本唔代表市民

你都知你哋係垃圾呢

你地呢d香港市官員黎架咋 同廣州市市長無分別

只有支那自稱自己係發展中國家

想約見？問過你主人未

你廢就廢啦 好酸呀

Al問題永遠都係人地身上
唔會係你班垃圾支那西身上

你又話唔到事，見你都係錄音機，見黎做乜柒？

自己攞嚟柒

岩啦 拿拿林捉哂眾志班友佢
可惜偉大的敖卓軒常委唔係香港
係美國做緊一D香港人成世都比唔上既偉業

人地唔見你就係外部勢力

你老母就老百性，我哋係公民啊

你見唔到你廢姐

可約見外部勢力嘅攬炒團隊眾籌link，仲差15%夠數：

見你做乜鳩？
你地全撚部都係中共傀儡 佢要見直接搵楊潔x果d見好過啦

你條垃圾英文都唔識多句
淨係識Ererer
撚同你見咩

攬炒隊咁細budget 都做到， 你班撚頭一年一千萬約個外國官都約唔到就唔該自裁啦

發音準返少少 人地係「發癲中國家」

你渣姐

咗係你廢啫
自己廢又賴人
好大陣酸味呀，好撚醜呀

特區啲官? 邊個識你 正一臭四 喺政府個窿仔入面 啲下屬就怕吓你啫 出去泊車仔都無得你做

你地自己冇公信力姐，連香港人都無視你

約見唔到係你無能，逗咁撚多人工做唔到嘢仲好意思講，死廢柴

見班太監有咩用

誠信有問題嘅人見嚟做乜？

變相話比人知特衰政府認受性有幾低

販冰兵 死刑

把自己看得那麼高，而家刁种想見侵侵，人哋都唔肯見啦，成班大大細細嘅甲由，邊個想踫

花式自爆 見唔到因爲你廢囉

我係外國官員約你做乜？都明知你同支那接咗軌，約你冇權冇勢話唔到事，乜都做唔到。

好酸🍇🍇🍇

你個特區冇外交權先冇得見咋
明唔撚明呀

自己廢就靜啦

🍇？

屌你老味食緊飯笑到噴哂出黎

佢D 言論真係好痴線
但又吹佢唔漲, 好頂癮

有邊個約唔到呀？ 講嚟聽吓

自己無能仲要咁大聲

佢地話唔會 即係會

酸味重到牙都痺

你個朵臭咪無人想見你囉

有無諗過自己點解廢到無人想見

廢就廢啦

外交事務

見唔到應該自己檢討下話

有人賺錢多到政府都賺唔到
有人寫文寫歌marketing好到政府都做唔到

全部都外部勢力干預危害国家安全

李家超你把口係唔係用黎打飛機

講左咁耐
做野未？

仲唔快啲攻打美國
去美國捉trump 同Solomon 返黎香港，告佢地干預香港啦

一陣酸味

面就人地俾，架就自己丟

人地唔肯見你就酸人

你狗嚟架咋喎 邊鳩個得閒接見你

有時真係好鑑戒。講埋咁多戇鳩野，其實可以點寫落條法律度？

英領果個哥哥仔

課ed
幫我見多幾個外國勢力
thX

你幾時去見下trump

得啦，唔使特登提我地你無地位

jealous啊？

知你廢啦，仲要咁大聲同人講你好撚廢，好嘢

你約唔到又賴人
我想約三上悠亞

你打到好似林榮基打呢句野咁

自己廢又要拎出黎講

約你班狗奴才有咩用 檢討下自己好過啦

On9

葡萄呀

基本法話外交事務係中國管喎
你有咩資格去約？ 李家超搞港獨？

毒撚約唔到而男神女神：外部勢力

現實：你醜

會唔會係你廢

打靶邊算係私刑

「不要因為有配著偉人名字，就隨便相信網路上流傳的名言佳句。」

胡適

你連口罩都買唔到tim

同你地講野,講黎都曬氣,曬時間
咁點解重要比你地約到?

做左佢一世都做唔到嘅事

真是荒謬看得自己那麼高

好撚酸呀

毒撚

自己諗下點解人地唔肯見你先啦

美國的華萊士都不知比你們好多了

捐左再捐

Push

點解我聞到陣葡萄味
約不到的官員是外國勢力的

人 點會接見狗咖者 😬😬

最撚危害國家安全咪中共滲透其他地方

咁係你廢

舊年Ted Cruz嚟香港，林病自己放人飛機

我記得就係佢話林鄭puppet leader見嚟都曬氣

兩個原因：
你班官係廢物
人地肯唔肯見你？

袁生都見到Bannon啦
你班官收咁多人工
都約唔到人見面

根本領事都可以拒絕見你班垃圾市長市官

話唔到事 見黎做乜柒 好得閒咩.

成陣廢老酸味出哂黎

見到佢地用咩老百姓 平民百姓呢種字眼就覺得好撚嘔心 依家當自己係皇室呀？ 定仲當自己係以前朝廷 以為自己貴族人上人？

咁嬲？出兵囉

笑死

侵見金仔

見到你個衰樣都反胃la, 俾我都唔撚見你la

酸到

你垃圾姐

首先咩叫一般老百姓？
即係佢覺得官員俾平民高級啲？

有冇諗過點解人地唔見你

你約唔到係你既事

因為你地廢姐

共狗冇人見！

支：留島不留人 滾去找您的英爸爸
港：Okay 我走
英：Okay 你來
支：屌你老母唔比走！

市民都約見到嘅外國官員
你堂堂一個政府都約唔到 代表咩嘢

講佢？

有冇諗過係自己廢

怨婦文

人地唔撚想見你呀柒頭

你想約邊個？美國國務卿？屌你老母唔好笑死人啦人地識你個地區小官老鼠咩 唔好以為自己好高級至得架

支: 全部告暴動

那些人即使特區政府官員都可能約見不到

證明你廢囉，仲好意思講出黎

官位權力可以為所欲為
乜野邏輯

那些人即使特區政府官員都可能約見不到// 有冇諗過其實係人地唔想見你班特衰政府官員

低調啲啦，佢冇心㗎

我約雜種都約唔到啦

佢係咪搞港獨
香港政府都冇外交權

on9,睇下大陸發生咩事米知law,每年幾多人冇啦啦比人告危害國家安全

比卡超公然違背基本法，不嬲外交呢啲要交返俾外交部去管架喎

主要係因為你班港共狗唔照鏡啫

你溝到鬼妹我溝唔到，重唔係你有嘢？

乜原來特衰政府有外交權架咩

成70歲人都要睇住個廿幾歲嘅嚟攻擊

為佢感到可悲

已經用老百姓唔用市民呢個詞啦

港共自己廢 香港人做到—> 香港人犯法

上Twitter同Donald Trump傾計都得，比卡超真係垃圾！

唔好意思 痴你熱度

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

手握強而有力武器
民意
合法和平

今日不用 更待何時

打工仔或許你有很多身份：是和理非 和你lunch 行動勇武

此刻，大家需要團結多一次 創造新身分

罷工仔

感謝大家一直堅持 一直無私付出

此刻 我地繼續 團結落去

創造 屬於新一年嘅里程碑

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 中學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

你以為自己邊個
做個特衰就想約見人地啲官員
你老幾？

你個傻仔連外交權都無啊

快啲解散特衰政府，成立香港國算數啦

有冇反省係咪自己能力問題
乜都係自己冇錯人地錯

攬炒團隊做得好

李家超個樣死老母

見到你英文咁屎, 睇你都up唔到d咩
又咪見左等於冇見?

你見唔到係你廢姐

有BNO
全部告暴動

你約人
人地就一定要受你約？

有人其身不正自然見唔到

要求制裁極少數政府垃圾
又唔係要求制裁香港

取消關係法都係求仁得仁
人哋當你係支那一部份咋喎

最緊要唔好阻人返工呀屌

等等先

即係特衰政府有官員約見過外部勢力?

仲要比人拒絕

你班廢人做唔到就話做到嘅人有問題

政府主調：只有非常少數被影響

港府算把啦，要改口風隨時改都得，邊有誠信可言

姐姐都見過架
姐係你地連姐姐都不如囉

On99 係人地睬你港共狗官都費事

證明自己係市級官員

屌你老母 莫講話見政要 你地連口罩都買唔撚到啦

自己唔撚識用八達通 買廁紙 其他人識係咪又勾結本地勢力

做咩話林鄭？如果唔係林鄭又邊有機會鈎結外國勢力

港事務最高負責人可算是副總統
李家超為何有需要約見美國副總統？
要求情？

因為你班蛋散係應聲蟲
冇立場又冇實權更冇民意授權

見嚟嘥氣嘥時間
見嚟把撚？見你大佬唔撚好？

即刻港共高官自己垃圾，
香港人叻仔就有罪？

明明外交係支那手上，香港官員見外國勢力有違基本法喎

連菲律賓都唔會理你啦

佢地個個都咩都唔識 淨係識HTML blog 自吹